有無人知邊到係佐世保

我而家搭JR去緊

唔坐特急?

窮遊ma 特急快幾多

唔買pass ?

海軍港姐
有艦娘野睇呱

好多

好似仲要坐多十分鐘先再轉車

jr站内有飛買 可以坐船睇成個軍港

不過要1030定1100前買 (唔記得)
一日得一團

呢個真係唔知 唔該巴打先
但應該無時間去 淨係諗住留一日
聽日會去坐船睇九十九島

要係到食風等半粒鐘轉車
好撚凍

佐世保成個城市感覺好舒服
行街嘅話五番街幾好

佐世保burger

九十九島可以買埋巴士一日卷，買船飛有拆

jr附近有個巴士站，好似500yen

一家大細歡迎你黎竹松

巴打準備點玩

喺諫早等嘛
仲乜磨爛蓆

Sasebo Burger

日本JR最西面既車站
落車就聽到Sasebo既歌

去埋西大山一次Unlock 兩個成就

知
長崎

食 burger

窮更加要買pass啦
而pass係包埋特急嘅
仲要真係快好多

投先途經豪斯登堡大倉酒店

終於到了 都無想像中咁耐

佐世保要食佐世堡

去邊 係佐世保返工

佐世保如果唔係海軍/艦娘迷的話,一般人應該得秋天燒蠔先會覺得值得chok咁耐jr去

多數睇九十九島，美軍基地
食burger,lemon steak,海軍咖哩

個城市規劃都幾過癮，有兩個鐵路站喺市中心騎呢位有興趣可以去睇下

巴打返咩 飲食？
有無咩餐廳推介

見到九十九島而家有燒蠔祭 聽日去食

返遊客區 旅客中心
係4町到有唔少餐廳

睇下聽日見唔見到 我返工

我地應該聽日十點去

我返九 係九十九島入面返 有緣嘅話

仲有無其他香港人係佐世保？
住佐世保

應該好多

第一餐竟然係食天婦羅
漢堡留今晚食

呢堆野好似上過月曜
聽聞係大陸製

食steak salon啦
仲海鮮拉麵 砦

間拉麵幾吸引呀 今晚應該去試
漢堡就外賣拎返酒店食啦

我2月中去佐世保2日

1日去99島 另1日去平戶
有冇咩野好野食推介

睇google map見到有展望臺
就跟google map行上去

一路沿途已經見到有耶蘇光

行左15min左右就去到 不過係條路keep住有車上落

真係好撚靚 不枉此行

99島係星期六/日有燒蠔
平戶有一種天然比目魚ひらめ1-3月先有得食

時雨我老婆

巴打講個間拉麵真係世界級
無介紹錯
由其是加埋個芝士飯真係錦上添花呀

去過，食漢堡包同睇下船咋

我都只係坐快速由長崎上
其實根本福岡去差唔多時間

痴線佬😂 啲車開到好快